捉到隻昆蟲，但係唔知咩黎

前日係屋企吸塵見到佢係地下爬下爬下，咁就將佢送出去露台d盆裁到，希望佢好好地生活啦
到左今日，啱啱我隻貓一直望住我房門，先發現佢係到爬黎爬去，又唔肯走所以放左入個盒先
有冇巴絲認得出佢係咩品種黎

有冇俾佢咬到

俾佢係手指間行黎行去，佢d動作幾得意

都唔想嚇你 但準備下後事啦

第二個小智要黎喇

R.I.P

又死多件

哦 呢隻野呀下
冇呀早兩日見到隻貓俾佢咬左
自此就冇見到果隻貓了

樓豬有咩心願未了